中國外交部：若美國禁中共黨員入境是與14億中國人作對

中國外交部發言人華春瑩表示，有關美國計劃禁止中共黨員入境的消息傳出後，美國官方還未有人澄清這是不是假新聞，不少中國網民都發表「我是共產黨員」以及「美國現在就這個樣子，請我去我都不去」等言論。華春瑩說，如果報導屬實，美方無疑就是公然選擇與14億中國人民作對，站到佔世界5份1人口的中國人民對立面。

攞14億蝗蟲嚟比

中國要反制，禁止美國共和黨人進入中國，香港，台灣，澳門

14億人 x 精子 = ?

不少中國網民都發表「我是共產黨員」，心諗中共你地企開 d 啦認屎認屁。

擺明同你作對啦, 仲講

口交部冇point鳥
剩返人頭數量可以拎黎打飛機

中共先最中意e d低下階層代入佢地諗法果重心態

14億入面幾多月入過1千有錢買機票再講啦

仲以為話要14億石頭

下下搬14億岀黎小心啲呀，美帝揭你真實人口就玩完

下面班賤民喺度認屎認屁 爭住扮愛國 咩唔去咪唔去囉
唔知佢上面班領導內心屌曬鬼

共狗真係成隻寄生蟲咁，唔敢用真身出嚟講嘢淨係拎全體中國人民做擋箭牌

應該會退黨潮

On9犠民自稱黨員
都痴媽筋

恐怖份子最鍾意脅持平民

呢啲衰嘢就要綑綁晒14億一齊講，人地明明只係話支共

𠴱 d 咪又係五毛扮熱血製造大眾輿論。

好似權貴億億聲既身家佢有份咁
其實只係月入一兩千既一份子

打死曬你14億蛆都唔淆啦 作乜撚野對

依家係美國加 12億中國人站在同一陣線似d

擺撚到明要同你作對啦ON9
直頭要你滅党呀

14 億黨員

其他支那人可以入
係黨員唔入得

Eng Choi: 咩叫禁止入境？

印度夠14億人同你作對啦
支共收皮啦

話永世唔去美國𠴱 d 分分鐘連落黎香港既能力都冇。

係又如何？

你都可以禁止所有美國共和黨員入境中國架喎！

我碌鳩上面夠有幾百億睇唔到嘅細菌
唔通我又要驚

敵人反對的

全部都係黨員 ？

果5份1無自主意識既垃圾死撚咗佢喇
宜家有成5份4既人想你仆街呀

明明google search 退黨爆升

啫係14億都係黨員？？

乜都14億

而家美國行得呢步已經預左要你滅黨先心息。

共產黨員有冇本事買到張飛美國嘅機票？買唔買得起all day breakfast? Sor, Hamburger至岩？

黨已成condom

成日都攞個14憶人民嚟綁架，14憶人民都未出過一句聲，又冇得投票又冇得發言，全部都係佢講晒....

如果果14億傻鳩係要攬支共既咪應咗 支那人沒有一個是無辜的 呢句說話囉

中國有1,400,000,000 ，印度有1,200,000,000，點解印度好似咁迫，中國呢就好似冇乜人咁。中國1,400,000,000人去咗邊？

印度話我都有14億

党員唔畀去美國, 咁党就連全部支那人都唔畀去, 攬炒埋13億平民, 支共先係攬炒之王

NBA ?

人家就是跟你作對，你唔係睇唔出下嘛？

班窮撚撚有錢買機票咩

你啲奴隸蟻民贊成喎，扮睇唔到？
仲有大部分唔係黨員根本就冇影響

邊有14億呀。水浸肺炎豬瘟死撚咗好多啦。
雖然支那人死無話嫌多。但一定無14億

家下水災
回家救國了
唔知會唔會被人抄家

大潮噴後仲有冇14億呀

過咗武肺，仲有十四憶咩？

擺明啦
So?

6億人月入1000 機票都買唔到啦游水去呀？

美國又冇人權又冇自由又窮又落後 唔去都唔係咱們中國人的損失

仲好，美國查都唔洗查就知要ban邊個

你問下呢14億點睇先啦
支那微博個個贊成

14億人得7% 入到黨
最on9係個93% 會FF 自己都係特權份子

依個係咩search engine?
同埋張圖search location係美國播

中國唔迫？

香港班廢老exactly 一樣

人踩人了

幾千萬億個兄弟
驚你老母咩

唔係作對, 係敵對!

講到14億人有能力去美國咁 入邊13.5億人機票都買唔起啦

認共產黨就好了，可以充公全部海外資產。

我就係要呢啲.jpg

得啦。
美國比石頭砸到腳都腫啦
比d新意啦

「請我去都唔去」

首先人地唔會請你去

你數學有無咁差
你無計埋一日打幾多次同。。。。

14億隻蝗蟲

反制係應該禁止美國共產黨人去中國呀

幾時有得睇剪綠卡?

我見到微博好多藍絲、小粉紅支持wo

係同你班黨員作對姐
唔使下下拉14億（根本冇14億人）嚟講

狗定人呀

外交部啱啱瞓醒？

到時開你波
14億中國人 咪撚縮就得

我已經分唔到連登的外交部發言post 係出自老衲定真係出自外交部

14億？

死光最好

真係確實左
9000萬黨員聽日少一半

一次都唔止
佢應該係講有90%人都不育

在美國既芝麻人先有需要退党

有九億仲係搵緊二千蚊一個月。 機票都未必買得起。其實同佢哋有咩關係

如果唔禁就係同地球其餘62億人作對

幾時有過14億黨員, 係要拉埋冇受影響既人黎講

14億人 該出來喝洪水了
喝完去邊界屙尿 就可以解決問題

同你作對 又點？唔得呀？

再嘈禁埋你十四億人

根本就無14億人

係呀，咁點？

so??

中共黨員 = 9千萬

90m黨員 直系親屬啫係老豆老母加一個仔女
都只係360m人 仲差成十億人口喎

點解唔俾你班共慘黨去美國係咁大件事唔撚明

師兄，你咪又代入緊中共諗法

祖國咁強大 點解要去尾國？

何解呢師弟

下?美國同你作對左好耐啦

米國佬 咁串
一係禁晒 祖國 14億
睇下到時邊個死先

香港行國安法 美國已經旅遊警示 唔好玩啦

ok

ban them all

中共 = 聖誕講既撒旦騎劫左係中國人身上

想像下，清末時如果有外國制裁滿人
然後一堆漢人話「我係滿人」

你屁民黎架，話自己統治階級！

連登仔要學識分化共匪同蝗蟲

都冇晒棋。。。唔通唔比美國人入支那咩

你啲韭菜好贊成喎

Google嚟
成為黨的一員做到移民美國梗係要退黨保平安

開始驚啦

慣性技倆 又拉埋其他人無關嘅落水

遲啲吹到同全人類全宇宙作對

支持全民反美
Apple Microsoft android 呢啲都係美國野
作為中國人都唔應該用

隔左咁耐都未講到咩實質行動

召喚古思堯

唔係話13 億中國人已經係報大數咩？
宜家提升到14 億？

14億人...咁又點？

唔夠人講，跟住攞又14 億牆國人嚟講.......

全世界都將會同支國人作對

果D分分鐘連機票都唔夠錢買，未出過國

14億人全部共產黨？

美國搬石頭揼自己腳呀，唔比黨員去消費，餓死班美國鬼子

你搵景點嚟講香港都好撚逼

X2,一樣咁痴線

香港都大撚把

吠狗唔咬

邊個退邊個係鬼

要去美國篤灰咪得

冇point個陣，有民意就用民意，冇就搵公信力帶輿論，帶完就有民意。
第二步就係攞少量民意*14億說話。

身為黨員仲去乜美國
想鈎結外國勢力?

果班應該唔洗美國禁止 都冇錢去

美國現在就這個樣子，請我去我都不去

人唔笑狗都吠

係，以前睇佢地玩遊戲，抽卡機率昆人都可以洗。成群遊戲公司股東咁，好on9攞前例黎比係最好笑
D熱門遊戲出重大問題嚴重損害玩家利益第一時間擔心重課金一走就摺，而唔係自己權益問題。

人？

第一日知？

共和黨呀
民主黨友好

老實講得啲垃圾國家人口先會高

點解可以好自豪咁講出黎

都係個句，咁點ar

14億人，究竟有幾多個真係有錢買機票去到美國？

十幾億人突然改姓趙

大陸啲人就好似香港咁，唔想啲官員拍拍籮柚走得甩。我估你平時去十零日美國，美國佬當你旅行，但你去申請移民，長期簽證果啲，哩班大部份乜嘢人，大家心裡有數。

被作對
支那驚到拉屎

有幾多億支拿人左手拎住綠卡
右手托住美國人的春袋
嘴含住美國人的大屌
都未夠
仲要閪窿插兩條
屎眼都插個兩條

講得出嘅應該係月薪得一千蚊嗰班

推

講到自己有得揀咁

日日講 姐係冇計啦

其實今次連韭菜都作反

點解？

今鋪復興東莞不是夢了

咪係

14億中國人好支持美國咁做喎

乜好想入美國咩？比D骨氣唔撚入佢

想禁埋14億咪出聲囉

印度:

14億都是黨員?

姐係全中国會因為某個官2/3/4代俾人逐返中国而...
死 諗唔到個啲低端人口可以做啲咩

識玩緊係同中國人一齊支持

乜唔係禁黨員咩

快啲打7美國啦

wfc 14 億賤種

但印度差唔多14億人加入返美國陣營

果d網民係唔係中國手足來

古思堯：企開d啦.gif

大把人爭住去美國

少左人掙中國以外既人都開心

又開始驚

支那有幾多人出過國 唔好話有老美VISA

有9億人月入2000以下

嘩!原來中國有14憶共產黨員

又係口交生成器

係同你作對呀，咁點？
你敢打咩？

作對之後呢 南海敢開拖未

啱啦 唔好好似之前噤縮先得嫁

好撚驚驚

好撚恨去咩唔去咪無事囉

好彩佢提一提，唔講真係唔知

咁仲好，地圖炮準備！

算唔算公然承認黨国一體
美國雖然已經少咗講中国人=\=共黨，但都未至於講芝麻同蘑菇
中国而家就走去自認黨国共謀

有6億人月入1000 美國關呢班人咩事

14億中共黨完

執政黨幾時變成全國人民？

人地內政黎，做咩要干涉

有14億黨員咁撚勁

單程機票都買唔到

要全國13.1億 (14-0.9) 人一夜間成為黨員，還不是習總一句話說了算？

又拉哂14億人落水
肺炎洪水旱災都無左成億人啦

痴線嘅，應該大聲講唔去美國支國人二百年都冇問題
點解搞到咁低聲下氣？

好似有個名叫精神資本家/精神趙家人

吓我見啲留言係話美國喺反腐先峰喎

拎自己國民做人質

被黨員

14億人應該大部分渴望攞綠卡，呼吸自由空氣